\section{Produktleistungen}

\begin{reqList2}{PL}
	\reqItem{route-time} Eine \Gls{kurze-route} zwischen zwei Wegpunkten wird für ein kleines Wegenetz (z.B. Karlsruhe) in unter 5s berechnet.
	\reqItem{wait}	Die \Gls{app} läuft flüssig und ohne merkliche Wartezeiten ($\leq 1\,s$). Ausnahmen sind die Berechnung der Route und der Download der Karte.
	\reqItem{route-favs} Der Benutzer kann mehr als 100 Routen als Favoriten abspeichern (\reqRef{WF:route-speichern}).
	\reqItem{adress-favs} Der Benutzer kann mehr als 100 Adressen als Favoriten abspeichern (\reqRef{WF:adress-fav-speichern}).
	\reqItem{stil} Es werden mindestens 3 Kartenstile unterstützt, davon mindestens einer bis Zoomlevel 18 (siehe auch \reqRef{WK:stil}).
	\reqItem{scroll} Beim Verschieben der Karte mit dem Finger hat die Karte weniger als $1\,s$ Versatz zum Finger.
	\reqItem{poi} Es können Informationen zu mehr als 10 verschiedenen vordefinierten POI-Kategorien angezeigt werden.
\end{reqList2}
